共產黨：自比絕地武士 稱美日星戰部隊爲銀河帝國

中國批評美國推動「星球大戰」構建「黑客帝國」

中國常駐聯合國副代表耿爽批評美國攻擊抹黑中國，說美國才是當前全球戰略安全與穩定的最大威脅。耿爽在聯合國大會裁軍與國際安全委員會的一般性辯論中發言，說中國一貫反對軍備競賽，對國際安全與裁軍事業的貢獻有目共睹，反指美國痴迷窮兵黷武、重拾冷戰思維和奉行單邊主義，並大搞政治操弄，打破戰略平衡，推動「星球大戰」和構建「黑客帝國」，國際社會都看得清清楚楚，促請美方認真反思自身所作所為。耿爽又指，美國作為世界上軍力最強大、武器最先進的國家，又高叫「美國優先」，在履行國際條約和裁軍等方面都應該優先進行。

美方代表早前在大會上，再次批評中國處理疫情的手法，又指俄羅斯和中國不斷發展核力量，令國際和平與安全受到嚴重威脅。耿爽批評是散布政治病毒，就疫情攻擊抹黑中國，完全不可接受。

原文網址：

Execute order 66

支共知奶晒嘢，發現自己如果唔滅黨都要可能100年後先自煮燃髮到太空部隊，唔夠人玩又出黎咀炮

jedi最後死曬咁滯

正
打到老共得番幾丁友

絕地武士會奴隸自己人民